車路士由球員到球迷都係賤鳩格

不解釋

狗竇講緊換哂成隊

真

贏波打哂J
輸波就11個都係垃圾

上年就屌鳩走摩佬
依家又掛住daddy帶決賽

有啲不嬲都話要換咖啦

阿仙奴=楊鐵心，法比=楊康，車=完顏洪烈

雲加=郭靖

侮辱郭大俠，雲加丘處機都俾多佢

雲加=包惜弱尋晚把握力差，多次放生車